\section{Annexes}
\begin{itemize}
   \item Présentation.
   \item Code source.
   \item Un CD contenant :
   \begin{itemize}
      \item Ce rapport au format PDF.
      \item Présentation au format PDF.
      \item Les sources du programme.
      \item Un JAR du programme.\\
   \end{itemize}

\textbf{Remarque :} Nous n'avions pas prévu un code par itération. Nous sommes donc
à chaque itération reparti de la version précédente. Trouvant stupide de recréer pour chaque
itération une version à partir du programme final, nous avons convenu avec le professeur
que le code par itération n'était pas nécessaire.
\end{itemize}
